高鐵popo係咪諗住捉武漢人返武灌？武漢同胞見到popo應唔應該跑？

千其唔好亂Post
一陣以為係黎捉佢地

千其唔好同武漢同胞話有popo捉人

Popo撚敢咩，平時成日恰女人老人
見到武漢人嚇到賴尿

屌，咪亂噏啦，正義之師緊係黎保護同胞啦
支持警察，炎症執法

Push